一個硬頸、唔聽人講及自把自為阿頭, 加一個廢法律顧問同一個廢法醫學顧問。

為整體好, 你哋走吧喇!